空投！空投！空投！

香港人乜都冇 最多就係錢 空投物資唔洗冒險啦 起碼等佢哋有啲補給 當然最好梗係全香港人一齊上街接返我哋啲精英返嚟啦... 點都好即使幫得好少都做咗先啦

Tui